[我手寫你心] #hoho#

柒字，想練字，放底你想我寫既野，屌得細力啲，中英都可，屎忽痕既會加少少畫
利申：通常夜晚先得閒啲寫 ,最好唔超過廿個字啦

好靚
寫句俾我得唔得

不影響你笑臉迎人

巴打寫得好靚
幫我寫句得唔得
原來沒人夢中相見

正皮
巴打幫我寫句
我要將你拯救 逃離人類荒謬

我個名

錯愛的春秋

連笑容也可凝固
Thanks 巴打

上一句下一句得唔得

兩個人總比一個人好
三個人總比兩個人好

若你好 就已經 很足夠

thanks

張紙有啲巢 ，寫過俾你

巴打

有少少烏糟左 介意嗎？可以寫過

命裏有時真係冇

只是永遠 永遠非我所願

寫出咗一種唏噓感

thanks巴打

多謝巴打

Our doubts are traitors,
And make us lose the good we oft might win
By fearing to attempt

純情小毒丁
感性小野貓

雨還在下你聽得見嗎
是我的思念滴滴答答
滴入你的心就會想起我

巴打可唔可以打直影 想做電話wallpaper
謝謝巴打

我個各

異曲同工之妙

我在笑著痛 你也不懂

唔該巴打

正
有得J莎士比亞

錯字喎巴打

咁睇得起我啲字 幫你轉埋16:9喇

寫我

寫我個名

可唔可以幫我寫多個

無人話你唔得
係你自己話自己唔得

呢張寫得唔錯

呀屌係喎

唔該巴打

求名

好靚 可惜未有得賜酒住

多謝巴打
好靚啊

多謝欣賞

你中意就好了

同場加映

聽晚再寫了

巴打可唔可以打直影一次？
想用張相做wallpaper

thankssss

張紙dom 左 今晚幫你寫過

Thanks

2017DSE一定要得

我個名+條鯉魚

上水陳浩南

多謝毒丁巴

任何事情都沒有對或錯，只有值得不值得

寫我名

Just Because I Don't Care
Doesn't mean I Don't Understand

唔該晒巴打
可以既話打直影，想做手機wallpaper

My name
可唔可以畫隻 比我

可唔可以寫我名

多謝你咁欣賞我啲字，唔滿意既可以幫你寫過

Burn Baby Burn

外星BB撞地球

寫埋我個名

一所懸命

唔該巴打

我個名

巴打 你樓上畫果條鯉魚好靚

超靚 謝謝

張張都睇到，係我嗰張睇唔到
但都多謝你先

好靚
Thanks 巴打

GG

唔該巴打

再up 過

好少見有靚既中文calligraphy
巴打好勁

友達以上，戀人未滿

唔該巴打

多謝

多謝欣賞 屎忽痕買支秀麗筆黎鳩寫下咋

唔該樓主

安享堡壘換到不敢安心的晚上
唔該哂巴打

人生若只如初見
唔該巴打

多謝你

想要
我淚水往下地掉
你說會記住我的好
Thx

人生若只如初見， 何事秋風悲畫扇
感觸良多

呀屌 原來抄錯左

thx bro

Thx巴打

而家先睇到，多謝巴打

會撒謊之前有句話再不說

唔該巴打

唔洗

thx巴打